7仔/OK返工嘅人有咩福利？

平時舖頭啲野食野飲可唔可以自己拎黎食/飲

安全套唔洗錢

會用到間野破產喎

有撚女咩

邊個話係同女用

當日過期過啲凍櫃既野/包就可以
推介7仔肉醬意粉

7仔會一年比一張50$現金券你做生日禮物
其他乜撚野福利都無

利申：做過7仔pt

格劍洗撚用套咩
屌屎忽一定要無套中出

咁仆街，50蚊一盒dreyers都買唔到喎

清識玩，跟你學師ok?

啱呀 我Tan

聽聞ok要做到好完美

次次去親ok都見啲人做到冇停手

依加d 7-11碗完左會點處理果d陳列品?

睇個經理啦 不過今次啲碗好似話要收翻

我嗰間經理攞走左

係可以嘅